[緊急]要人 - 撐警大電視

有冇人可以幫手趕佢地走？
唔好畀佢地誤導大眾
地點：綠楊天橋

自推

再推

請大家幫手推

推

Remote

食環幫到你

有冇人可以幫手？我趕時間幫唔到手

唔係呢區，幫推

再推一推

佢地岩岩起好個壇，希望有人可以幫手趕佢地走

去鴨記買定d universal remote去幫佢熄電視

十連推之1

十連推之2

十連推之3

十連推之4

十連推之5

十連推之6

十連推之7

十連推之8

十連推之9

十連推之10

成功10連

有個黑警負評

琴日連登唔係有post 要借力打力咩
幫佢地叫口號
支持警察 堅決成立獨立調查委員會 還我警隊清白

推 remote app?

Push

企係電視前面等朋友

有d咁既事？尋日冇上登

街站抗爭新手法：草船借箭

巴打可以一睇

謝巴打

幫手推推

幫推

幫拖 快

1823幫到你 唔需要係現場 話佢哋吐痰亂拋垃圾就得

希望幫到巴打你啦 有冇一班人啊 行事小心

拍住片大聲問有冇人嘅部電視，冇人應就成部搬走佢

有人應就問佢拎許可證，冇證就報警告佢非法擺攤

push

lg手機app幫佢熄電視

熄佢電視啦

係佢隔離播番相反既野

帶個action cam, 圍喺佢個檔口度
乜柒都唔使做， 佢自然會發難

借佢條片，講支持警察 成立獨立調查委員會

我一直都唔明，我屋企個電視面板係好脆弱，比d細路一野就打得爆，保細路打完就走左，追都追佢唔到

拎把較剪
行過既時候
一野....

而家過緊去熄電視

周圍啲人聽唔清楚，買個萬能遙控幫佢較大聲啲有無得諗

推！

扮唔覺意kick親 掃低哂佢啲野

pish

其實手機download個remote app都熄到佢機

做嘢啊巴打！！

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

真係WORK？？

裝 remote app 幫佢熄電視

幫佢地熄電視

無用

對面有登記站
巴打們做完野可以順便登記埋

登記完順便做野都得

Its work

收曬佢地老母皮

Call 食環投訴阻街.

又多兩隻犬隻作出負評

再唔係係旁邊叫支持成立獨立調查委員會 還警方清白

獨立調查委員會只影響一小撮犯了嚴重罪行嘅警察。一般無犯罪嘅警察唔洗擔心。我地唔可以俾警隊變成一個窩藏罪犯嘅組織。唔可以俾一小撮人影響整個警隊嘅形象。

咁就更加要潔淨返呢區

求app名，可以搞全民熄機轉台

呢D cheap機唔係用紅外線remote咩?
無睇電視好多年 真係唔知

肯定有外國勢力
呢班廢老邊嚟咁多錢整banner

中環環球中心都要人

你屋企無用過咩？壞remote又唔想買返原廠必備

燥音污染有得諗

要放工先黎到

鴨記應該有

一推再推

Sor 應該唔得
但好似有得買駁電話既紅外線遙控

咁點解啲人擺部電視播黑警打市民嘅片就得

佢地就唔得

app 熄佢電視

之前一出依個功能
啲frd真係食野果陣走去熄人地餐廳電視

我地係咪都學佢地整返啲banner掛隔離打對台
支持成立獨立調查委員會

講支持成立獨立調查委員會還警察一個清白

我有用過啊，但印象記得要逐個制去禁然後搵返個signal 先可以控制部電視。

1823

仲有踢走英國走狗林病柒婆

草船借箭

Call 食環掃衝組

街

荃灣落緊雨有冇淋熄佢

近近地荃灣邊度有？remote

扮走鬼得唔得

已經擺左兩日 中環都夠膽擺

推呀

好多有present，你揀個preset就得，然而開關制係比較百搭，好多時你啱brand就可以開關到，當然唔係方便到求其對個remote過去乜都唔駛set就work啦，不過可行

唔小心kick跌 會唔會俾人告

附近有便衣狗睇住 你打999佢地會一直hea9你

universal remote 係 work 㗎
壞/唔見 remote 就會用

download apps 得架喇

如有LG機有內置

我覺得唔駛趕走佢地(唔係又會俾人話我地惡), 反而, 大家可以儲齊啲料入落IPad/Tablet度, 去現場同佢地"講道理"同播真實片段, 順便洗埋街, 咁仲一箭雙鵰

撐警點用修例總係有大大張banner
反修例果啲次次都係紙皮
究竟邊個收左錢

係隔離講“支持成立獨立委員會”

無做過又點會有片？

屌 等我嚟清佢場

熄佢電視

幫撚到

街站抗爭新手法：草船借箭

iPhone 冇紅外線！

YES

朗豪坊，個細路好唔專業

記得將口號寫係張紙

俾人睇到大部分市民贊成成立調查警方有冇使用暴力
還警隊一個清白

發夢夢到將軍澳玩電視玩撚到佢地敗走

旺角花園街天橋都有呢d

荃豐中心地牢會唔會有得賣？

屌番緊工
幫推

屌佢老母，前兩日擺係南豐近愉城天橋入口，而家死撚左去綠楊果邊

尋日成班街坊係黃埔擊退左個班人

究竟乜嘢人叫佢地做

呢啲千毛好撚煩

新世紀旺角天橋都有

係荷蘭都幫推
不過荃灣就好撚難搞
話哂建制廢老地頭

隔離荃豐地下啲電子嘢舖頭會唔會有?

借力打力

banner攜字用殘體
又係支那種扮香港人

再推再推再推推

報警告佢阻街
佢地通常好驚就走，因為佢地根本唔願意為呢啲事負上任何責任/麻煩

係時候落街食lunch

出面屌要多啲人先好做
一係手機遙控
一係1823

Pishhhh

Pish

佢地無事

落住去前排睇電視先

1823好似無咩用 都唔會即時黎

沙田站

草船借箭啦

12點左右有個姨姨同佢地單打，之後cid到場，姨姨唔見左，個場而家仲係到

企係海報面前幫佢叫口號

撐警察，成立獨立調查委員會

投訴噪音

要埋去處理既巴絲唔好落單
儘量多一兩個先好
班賤畜一班人圍人
到時比人打左幾下你報警都冇用

啱啱路過見到有冇好建議有冇可以做到

ok

個呀叔講多兩句就唔撚講

和理非之餘又有效率

荃灣冇人呀

見到有巴打同佢議論
個大叔拎手機拍片

講左咁耐remote 熄電視，究竟有冇有無做到...

問佢地部電視邊個 幫佢地報失
之前咪有post 教過

現場人士可否一試

邊去得切

發夢果陣d 人一路睇撐警電視
隔離條友放部錄音機不斷播”支持成立獨立調查委員會” 洗腦無限loop
好快成件主題就變左支持成立獨立調查委員會

食飯先

報警話有人留左野唔記得拎走

有無人幫手？

有個巴打唔係之前講過有破解大法？

不如開個post 記錄哂佢地d 地點同出現時間先

唔洗咁遠
隔離已經有荃豐商場一堆賣電子用品嘅舖頭

荃灣人岩岩經過 但孤立無援

扮仆街dom雪糕

岩岩行過，已經幫佢熄左電視

支持成立獨立調查會還警察公道

LG
零成本

荃豐中心應該有

佢哋有冇人睇住?

旺角東近moko都有

1:00左右有個男人係電視機隔離叫支持警犬，同三個阿姐派傳單
岩岩返轉頭男人唔見左，得返兩個阿姐
我單獨行事，不易久留

發夢經過

十推之1

係荃灣嗌緊既巴打加油

係咪淨係lg先用到
samsumg app得唔得？

上網見人話中環環球大廈都有擺

認同。

人地既言論係打壓你既言論自由，點解我仲要尊重佢既言論自由？

Work?

頭先經過見到電視已經熄咗
班廢老派傳單，同埋邀請經過嘅其他廢老喺banner上面簽名

有冇手足得閒去主動話支持想簽名
然後喺banner上面大大隻字寫黑警

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

急要人 朋友send比我 有巴打比人圍

黎緊

好似冇事啦 幾個巴打係電視隔離叫口號 警犬企係中間

邊區

好多警犬去緊

Around 10 個警犬
抄緊身份證

見到有巴打叫口號
好多黑警

有冇咩可以做

點解派傳單果咋唔駛被差佬嬲

好似係佢地報警

Pushhhh

熄左電視 嗌緊口號

去緊

醒啲，下次遮樣好唔好？

暫時冇事
巴打們被人抄牌 隔開咗佢地同部電視

狗收咗隊

下 散播不實訊息誤導公眾喎？
關乎大眾利益喎

巴打做咗乜？點解要被抄牌

兩邊都有抄
落ob簿make 返incident 姐
差佬處理case一定要mark
冇事的

黑警呢個term咪就係咁嚟
我路過埋去話要告堆廢老阻街，都話要抄我牌

唔關事
佢地 mark 簿一定有投訴人 被投訴人
咁最清晰一定係mark id

打咗電話告電視阻街
不過多數不受理

我知
但係抄完啦，然後呢？有冇冚檔？冇

總結：黑警就係黑警

元朗都有

然後快必一個易拉架就話人阻街，完全當學堂宣誓無講過

即刻報食環話有阻街

推哩個

借力打力 大喊 支持警察 成立獨立委員會 還警察清白

仲要唔要人？

唔洗同佢地鬥屌

今次做愛國愛港連衛兵
同廢老鬥左，鬥背習思想，第一句問佢係唔係中國人
之後就問佢習思想，乜係『習近平新時代中國特色社會主義思想』

捉啲奶共派嚟問，一答唔到就批鬥佢，反習反黨反國家嘅漢奸。
話佢係打着紅旗反紅旗，所有說話係低級紅、高級黑

啲廢老咁鐘意中國，等佢回想下紅衛兵嘅年代

而家咩環境?

在場巴打叫開呢幾個口號

take 左 break
再join

要人？

越多人越好

咁部電視熄左未冇人理囉

嚟𡁵

其實反對嗌「撐警察」
好多上一輩唔知咩叫獨立調查委員會
佢地會真心當好多後生仔女都撐警察反示威者！

今晚見

佢地有人係周圍排傳單

*派

拎晒黎撕

冇自己人？

香港人支持香港人

巴打你講得太好啦！！！等我同朋友落深水埗西九龍個常駐街站搞搞佢先

佢地背唔出就係 挑撥人民矛盾，制造階級敵人嘅漢奸走狗賣國賊
講任何一句前都要講，我地擁護習主席、為黨為國家為人民
次序唔可以錯，如果廢老講愛國前冇講擁護習主席，為黨，就係反黨反習嘅黑分子，因為習帝係最大，所以必需行先

總之係玩文革啦，廢老最鐘意中國，咩大家玩下連衛兵
見到黑警又問鳩下佢地，你要一直拍片，如果有黑社會或者警察搞你，你就要將條片係放去大陸，擁護習主席俾港英餘孽搞，而政府包庇港英餘孽，港府明顯有外國勢力

問佢哋收幾錢
講自己上星期五舊水一個鐘

刑毀呀戇鳩
咪撚做呀

加油巴打們
有野要做 留唔到一齊叫

留意佢地用咩牌子電視
已經可以幫到手
我唔信佢地不停換款

遙控最好玩就係啲紅外線周圍射
離遠行過，唔覺意原來佢個電視太敏感
真係唔好意思

連登兒女！齊齊嚟加入我哋30號嘅 撐警大遊行 勿摸活家禽！